長毛呀牛街頭食煙 每人被罰5,000

【21:46更新】限聚令及口罩令定額罰款金額由2000元上調至5000元，昨日（11日）生效。今早（12日）10時許，警方在長沙灣英華街發現兩名男子吸煙，未有戴好口罩，涉嫌違反「口罩令」，遂票控兩名64歲男子，罰款5000元。據悉他們為立法會前議員「長毛」梁國雄及東區區議員「阿牛」曾健成。

另外，昨晚約8時，警方接報有人群在旺角西洋菜南街對開聚集，沒有佩戴口罩，警員到場勸喻，要求在場者停止聚集及立即離開不果，現場年齡介乎45至76歲的13男2女涉違反限聚令，警員向他們發出定額罰款通知書；另外，無戴口罩的兩名男子涉違反口罩令遭票控。據悉大部分為旺角「鳩嗚團」成員，警員在過程中拘捕一名正被通緝的73歲男子，據悉他早前因欠交罰款被通緝。

阿毛乜咁唔小心

啲狗扯哂旗, 周圍試吓罰人5000嘅快感

如果啲差佬唔搞針對 將所有死煙鏟如此無差別對付 我舉雙腳支持
呢家擺明係恰同狙擊社運人士 而唔去真正搞平日街上食煙啲死煙鏟

仲有鳩嗚團

廢老團

長毛呢家仲有冇錢比…

佢地自己都長期帶包煙起身啦
唔知邊到食呢

成班5毛圍爐賀港共增加收入

呀牛係區議員
幫長毛俾埋啦最好

從來都係選擇性執法

長毛依家靠乜維生？

公園阿伯又唔捉

丐幫有乜洗費

最多咪老破

599 係笑話